老母麵入完tesla就好到配股

我d錢啊. 還我血汗錢

我立即屌你老母我都未入

還我血汗錢呀屌

唔使持股都燈到

幾時入 講聲
低價一齊入

警告你 你想都唔好想

走啦屌你老母

Pre Market 497.79 -0.53 -0.11% 09:02:01 - Real-time Data

1股燈爆你

Tsla話想燈就燈咩最多嘛回吐少少

今個星期賣股集資
個價都會淋淋地
上車好時機

麵仔買左咩 ?

選舉主任：媽咪麵喺2020年9我月即國安法生效後， 曾經喺社交媒體發表對入股Tsla意圖，嚴重影響其他連登巴打財政計劃。

意圖都唔撚俾呀！俾番啲錢我呀

小露寶

琴晚食左成10幾%
今日麵神一出post就冇左成1%
麵仔燈力無邊

屌你老母

513入咗呀屌你